［迷思］咖哩牛腩飯，香港邊度最好食？

我覺得大快活個哩腩飯都幾好食

以前嗌加辣佢會整 pat 辣椒醬喺上面，好香，搵極都搵唔到係乜醬嚟。而家嗌加辣佢淨係俾多幾滴辣油

如果大家樂哩腩飯係屎味嘅咖哩/咖哩味嘅屎，大快活就一定係屎味嘅屎 。另外，好似未見過阿差食大快活咖哩，但大家樂就星期六日都好常見

有薯條

我就係諗住入嚟講大快活

大快活最好食，岩岩lunch 先食完

新藍塘茶餐廳

我老母煮既
可惜佢唔開鋪

7仔

大快活

媽媽

生龍清湯腩個咖哩

梅窩 津津食店

阿龍咖哩？

潮牛莊

大快活世界第一

個人覺得兩樣野唔係好夾，咖哩蓋過晒牛腩d肉汁香味，未食過一間好食

大角咀越旺

哥登堡

屌你老尾大家樂啲咖哩難撚食到

係喎，太興都是正

大家樂我都覺得麻麻地，比較偏向印度/巴基斯坦啲咖哩，個人鐘意椰汁向。

澳門茶餐廳

食萄汁

不過大家樂而家果隻轉左椰汁向
好難食

d人去鋸扒嘛,但係我麻麻地鋸扒,反而牛腩飯唔錯

阿龍

識貨，以前下午茶餐焗咖喱牛腩飯$40 一兜仔啱啱好，依家冇撚左

清真牛肉館好好食，係咪最好食就唔知

生龍清湯腩
入面啲阿差咖哩正到喊

依定食一個差唔多成舊水

灣仔 新景園咖喱小廚 好鬼香
牛河都出名 但我覺得好咸
國際咖哩館都食過覺得佢濃味D

未改南洋呢個濕鳩名前冇咁難食

美銀大快活咖哩煮到好撚萄汁，最憎食萄汁

錦田 紅磚屋入面有間尼泊爾咖哩
香得好緊要，好食到仆街
可惜實在太遠，好難抽到時間再去

得閒去試

百分百

講真

大快活大家樂都幾好

太興個汁奶味太重喇

貴到離撚晒罩

桃園製作

錦田某食堂
之前有次工作需要入左錦田，之後求其搵左間工地食堂食
入面d咖哩係d差仔自己製，勁香
雖然d牛腩就係普普通通，但係個咖哩汁幫佢昇華左去另一個境界

花園餐廳 既咖哩牛腩好食
起碼大大份，唔會得幾舊仔

波仔

清真要食就食咖喱羊腩
次次都食呢個加個牛肉餅